「武漢實驗室人員攜帶機密文件出逃美國」 郭文貴：內容嚇傻歐洲元首

中國武漢病毒研究所在疫情爆發後一直遭外界質疑和病毒起源有所關連，更有謠言指出，該研究所副主任石正麗近日已逃亡歐洲、尋求美國庇護。對此，中國官媒《環球時報》報導本人已澄清；但流亡美國的中國富商郭文貴卻爆料，是「更高級別的人物」逃出中國，且已經抵達美國，目前已有歐洲元首看過攜出的文件，當場被真相「嚇傻」。

郭文貴2日在直播中表示，香港P3實驗室是世界有名的國際級冠狀病毒實驗室，領導機構是世界衛生組織（WHO），在武漢P4實驗室發生狀況之後，他們這些人本該守本分地防止病毒傳染，反而卻通知武漢實驗室不許聲張，威脅做實驗的人不許說話，但現在世衛已經接獲情資，知道「武漢實驗室高級別人物已經帶著文件抵達美國」，因此才會接受外媒採訪，並呼籲中國接受調查病毒起源。

郭文貴進一步指出，去到歐洲、逃往美國的不是石正麗，還說「她能起的作用太小」，並強調網傳關於石正麗、孫力軍之類的說法都是謠言，是比石正麗更為關鍵的「高級別人物」帶著機密文件來到美國；他透露，前白宮首席策略長兼美國總統顧問班農（Stephen Bannon）也已和該人物會談過，另外也和歐洲1位現任元首、1位卸任元首進行了視訊會議，郭文貴聲稱「兩個元首看到文件就嚇傻了」。

郭文貴說，他掌握的情資是「武漢肺炎病毒（COVID-19）是愛滋病、Mers（中東呼吸綜合症病毒）、多個病毒合在一起的。」並直言「世界只能讓共黨交出全部真相，你想像中的疫苗是不可能的」。

又係呢條吹水友

片呀屌你老母

美國國務卿 蓬佩奧：「我可以告訴你，有大量證據表明這（中共病毒）來自武漢的那個實驗室。」

條友好似講會跳樓

冰冰片呢

信852重好

9up貴

郭大炮
大紀元d朋友嚟

喂畀你講一講又要隔多3秒行車距離

跳樓前 冰冰條片找左數先

條友擺明支共D白手套同間諜黎...支共D料就9UP冇成本，但就取信左外國D政要黎套料

一撚樣

等睇佢跳樓

6月4號佢就會跳樓死

郭文貴說，他掌握的情資是「武漢肺炎病毒（COVID-19）是愛滋病、Mers（中東呼吸綜合症病毒）、多個病毒合在一起的。」並直言「世界只能讓共黨交出全部真相，你想像中的疫苗是不可能的」。

好堅

沙士加愛滋加瘋牛同伊波拉

郭文貴說，他掌握的情資是「武漢肺炎病毒（COVID-19）是愛滋病、Mers（中東呼吸綜合症病毒）、多個病毒合在一起的。」並直言「世界只能讓共黨交出全部真相，你想像中的疫苗是不可能的」。

好堅

如果中国check唔到佢講嘅嘢係fake
咁就到中国嚇傻

震驚14億人

要整多合一疫苗真係有排搞

支那今獲點攪好呢
當年1989年6月4資訊咁渣都有真相流出當然唔太多
而家資訊發達既年頭仲冚到？好防可控，有限度人傳人

大家都鳩up
我點解要聽個京腔，耳都痛

其實佢係唔係對家派過去做鳩噏師咋
佢講嘅野無一樣啱

但依家個病情唔係已經舒緩？姐係又會再爆發過？

拭目以待

唔好揸流灘就得

留名等睇郭生找數

郭文貴同班農講完有人P4人員潛逃美國
特朗普同蓬佩奧就話有證據指證中共
跟住環時就狂咬班農同蓬佩奧
係基本操作定係此地無銀呢？？

5月3日國際銳評《口出狂言的反華急先鋒班農唯恐天下不亂》
4月30日國際銳評《企圖脅迫世衛組織的蓬佩奧正在向全世界叫板》
4月29日國際銳評《急於“甩鍋”的美國政客還想隱瞞多少疫情真相？》
4月28日國際銳評《背負“四宗罪”的蓬佩奧已經突破做人的底線》
4月27日國際銳評《散播“政治病毒”的蓬佩奧正把自己變成人類公敵》

公開文件啦
殺支那一個措手不及

中國民運圈都幾慘
信曬郭文貴講嘅嘢

美國國務卿蓬佩奧@SecPompeo表示，有巨量（enormous, significant amount）證據表明病毒來源於 #武漢實驗室
他還說頂級專家們認為這是人造病毒，他沒有理由不相信他們的結論
對於是否為故意放毒，他表示現在還不能發表評論

值得注意的是採訪他的是左派主流媒體ABC

0
0

5月3日：BBC曝光中共通過社交媒體發佈假信息，詆毀郭文貴先生及爆料革命

郭文貴先生發起的「爆料革命」對中共冠狀病毒真相的及時揭露讓美國和全世界人民避免了更大的災難。

至今為止這個疫情對人類傷害的深度和廣度前所未有，據約翰霍普金斯大學網站的數據，截至美東時間5月1日下午6時，全球累計確診中共冠狀病毒病例333.44萬例，累計死亡23.79萬例。其中，美國累計確診逼近110萬例，達1,098,565例，累計死亡64,577例。

與此同時，針對郭文貴先生和他發起的「爆料革命」的虛假宣傳也被揭露。這些虛假造勢是通過Twitter和Facebook發起的，利用一系列虛假賬戶、機器人賬戶在網絡上針對在美國的郭文貴先生展開攻擊和詆毀行為。

英國廣播公司（BBC）開源調查員本傑明·斯特里克（Benjamin Strick）發現了很多虛假帳戶，裡面貼滿了批評郭先生的圖像和文字。然後，大型的機器人賬號在社交媒體上會使用#GuoWengui和 #郭文貴標籤寫推文，並對帖子進行評論，使其變得流行起來。

這些機器人賬戶使用了偽造的個人資料圖片，甚至許多是在同一天創建的，唯一目的就是要擴大造勢的影響範圍。例如在4月27日至29日之間，Twitter上創建了200多個新帳戶，專門在媒體上傳播各種批評郭先生及對中共國應對武漢冠狀病毒的觀點和疫情死亡人數的看法。

這不是第一次針對郭先生發起的運動。澳大利亞戰略政策研究所的研究認為，自2017年以來，郭先生一直是中共主導的虛假信息宣傳活動的攻擊目標。

最近的發現還顯示，推特出現了大量多語種賬戶，這些賬戶偽裝成俄羅斯人，並使用偽造的個人資料照片。 這些賬戶似乎是自動生成的，帶風向帶節奏地傳播許多親中共的議題和其它話題。 推特現在已暫停了這些賬戶。

分唔出佢講真定假先恐怖

下個月中共未收皮佢就跳樓啦

香港P3?

呢條撚樣越黎越似
三毛鳩毛 專膠化支共既野

佢話2020 64會係新中國
錯咗就就20樓跳落去

冰冰呢

咁睇下歐盟國家有咩動作就知真偽

唔撚淨收收啦

中共即將垮台？郭文貴：明年六四將是「新中國的國慶日」

同流合污

本身都希望有
但睇到個名。。。，

呢條9upper就算啦

郭文貴幾時做埋病毒專家架？

跳樓倒數30天

精神勝利

18樓跳落17樓

標題黨

HK P3 實驗室內幕：國際共產分子

記得俾返苑冰冰粒seed 先好瓜老襯

唔好再post呢條撚樣啦
一啲討論價值都冇
次撚次都流料

不推文

又放條9up佬上嚟

假如係愛滋病混入既係潛伏期
咁中過毒既人可能一世都會復發?

傻既都咁撚有錢

快d天下制裁中共

順便想請教下連登仔

「他透露，前白宮首席策略長兼美國總統顧問班農（Stephen Bannon）也已和該人物會談過，另外也和歐洲1位現任元首、1位卸任元首進行了視訊會議，郭文貴聲稱「兩個元首看到文件就嚇傻了」。」

點解揀 班農 及 卸任元首 做溝通，唔全部搵哂現任嘅人物溝通，有咩分別呢thanks

當個個迫佢交出冰冰時
佢就會跳樓

大妓院都冇佢咁吹得

跳去19樓

又係呢條9upper

呢次吹大左 所有武漢P4關鍵人物如果有啲咩風吹草動都會被gup實 何況逃離中國

佢預言過孫立軍會被落馬 你又知唔知？ 冇打開國際線 冇跟開佢 你可唔可以出少句聲？佢有啲料係堅架 一句話人9up 就抹殺人地爆料努力 我dllm 啦

佢有啲料係堅係中左。其實你知唔知？冇跟開 可唔可以唔好詆毁人？

pompeo講就話啫
郭文貴既 信一成都死

所謂天羅地網，總會有甩漏。

如果想雜種死，政敵一定要借今次機會，將關鍵人物收買送走。

咁都引到隻P牌五毛出現已block

五眼聯盟保護緊佢地 你都唔知la

why?

想睇冰冰俾老野當狗屌片

On99
不如fc下
郭文貴講既野有幾多準確性

最簡單 片呢??

連登逢親有郭立貴 Steve Bannon 既post 都有大量五毛去詆毁同抹黑人地 話人9up 呢啲人係咩人 各位心照 我只想講 就算你唔信佢哋既料都好 其實係冇必要去抹黑人

852 郭文貴，吹水大王

咩都係假 仲有7 個月 我就睇下佢跳唔跳樓死

郭文貴：如果中共2020年之後都未收皮，我就跳樓死！

我唔知呀 你點知?

大部份唔中有乜撚用

pompeo d 料係黎自郭文貴

咁撚多5毛追撚住黎咬話佢尻嗡
但係次次最準最先講既就係佢同班農

事實證明佢地既料好堅

中立態度看待訊息 獨立思考判斷

某山夠成日唔中啦

佢有啲料跟本係內部先證實到 你根本無能力無法證實 你又點知佢唔中 唔該可唔可以好否定人全部 佢係美國出盡全力同班農去反中共 係美國帶風向

真係好撚多

希望蓬佩奧都有保持行車距離

咁pompeo 話有大量證據證明病毒黎自武漢實驗室嘛 佢啲料點黎 你自己諗

沒錯，你睇有個香港運動員中左 都轉返陽性

沒錯

永遠都傳消息，共產黨就快會出事架啦／會內訌
畀希望大陸人，個個大陸人開花生mode
以為唔洗抗爭，好日子會就快到
結果就係長期唔會行動，永續共產黨

咁有無片

自己上佢Twitter 睇翻佢以前講過既野 做伸手黨丫？

官方認證 fake news

E條友講嘢呃埋自己

係咪維尼自己出逃美國？

而家好多人係咁意就block人，唔排除有啲on9真心撚，但係亦都唔排除有5毛想帶起呢啲風氣。

佢真係可以去寫科幻小說

佢前一日講武漢實驗室科學家逃到美國，見了英國美國大人物，包括班農。睇二日Pompeo就上埋左派電視講有大量證據顯示病毒來自武漢室驗。睇二日CCTV，各支共媒體就大罵班農及Pompeo。如果唔care 佢啲情報，唔需要潑婦罵街啦。
尼啲就叫 🐶吠

oh

BBC 剛報著，中共用盡全國加海外之力摸黑佢同班農。但真相只有一個，真理始終會來

佢應該係最先嚇傻左果個

中共認證?

自己上佢Twitter 講中幾多野咪知 要做伸手黨丫

屬於香港人嘅書店

抹黑郭文貴 Steve Bannon就肯定係中共五毛所為 我講完
你都可以起我底 我係連登究竟幾耐 係咪五毛 你自己可以判斷

仲有一個月

twitter有片未?

起底仲有用咩而家
問題係好多係youtube講政治野嘅，好多都流嘅呢。

想睇研發中共肺炎病毒既人跳樓多d

其實好多都係無法證實 你又點知佢係流野？唔該唔好否定一切吧 唔信咪聽下就算 做乜要話9人？

咪有得班五毛自high, 真相爆出黎一拳拳打埋黎都咪話唔和味

仲有一個月就要跳樓

條友唔係吹 你聽返佢兩年前講孫力軍準備GG就知。。通常1.2年後我地尼D小市民先知。。

睇住佢哋炒哂車

in 7叔 we trust

訓醒未? twitter一早染紅, 前排block鳩埋steven 班農account

冰冰條片呢 你老母

War room pandemic仲係到

2020年之後，即係直到永遠，點只得7個月

信一成都死

請睇内文

2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。

范

又鳩嗡

還番個account俾手足，屌你老母

屌你老母死黑警，手足係咪俾你地殺左
殺左人仲要搶左個ac黎用，我屌你老母

尼你老母

郭文貴當場被「嚇傻」。

挑我字蚤者Block

敦文貴有邊次中？

好多示威期間活躍出post既ac, 幾個月無留言無端端出走黎屌郭文貴，應該係被殺手足既ac黎

元首復活咗?

恭喜驚隊就快獲得革佘衞隊同等待遇

中國文件=簡體字
歐美官員一見，嚇傻了！

點解唔係英文！

正常人見到依單嘢明知大機會係假都會希望係真，
有咩人會不斷話係假唔想佢係真呢

有屁你就放啦，嚇傻歐洲但係又唔公開?
呢條友就算唔係暗共都根本唔會係自己人，少理為妙

事實勝於雄辯&狡辯&帶風向&裝低能。醒目的，就該留返啲港共犯罪證據，以備即將被清算時做污點證人。

𨳒你老母食藥，比黑警卜儍咗

講緊范冰冰條片啊你又話跟開佢

可唔可以唔好再貼呢條友上嚟

咁佢冇丫嘛 佢咪7囉 你咪屌佢老母囉 關我撚事咩dllm
佢預言孫立軍條片我就有 你要唔要丫屌你老母

如果係真既話中共應該會動員所有係外國既間諜去暗殺個証人